Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 126 個post硬係好似少緊個人

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

新po 留名

一陣MJ好笑

屌你個標題笑左

LM
大師幾時回歸

樓主死po 霸checked lm

more

永遠懷念

Facebook 有人放野 好抵

有隻全新mk1800俾炒狗秒左

Mk3 $1800

HQ下年新戲

終於得閒開箱

空氣清新左 多d蒲頭先

放原價可取ironspider

聽日諗住去換隻ca，之前未換過，佢會係啲新盒到開俾我揀定點架？

唔係
所謂選擇只係再係佢比你可以選擇當中 再選擇

唔會俾你知，佢會行左去幕後面拎隻俾你...坦白講，換新就冇咩可能，你睇下幾多人隻cap出左事，最多都係搭左搭右俾你～

請問呢家spider-man homecoming deluxe version 同iron man Mark IV 咩價位

繼續留名出re2嘅ada同claire

想佢出市長個女多啲

條傻鳩過一排就會拎老母個電話又reg個新acc, 可能轉個名混返入黎

我好想佢呀～～沒有佢既日子點過～～ 呂嘉煖呀～～～

我要旗袍

個po名 諗起佢望住部電話谷住谷住個樣

咁照理解，佢唔係係新盒開就咁拎隻出黎可能係上一個人有sad拎黎換嘅貨都唔定 收工去換照睇下咩料子先 thx巴打

正確，所以我上次換完一樣會有其他地方sad，所以打算收多張單去換多次
另外想問下正常係咪會拎兩隻出黎比我揀

睇佢心情

多數都俾左一隻你先算，你唔滿意可以要求多一隻。但換左就冇得再換，所以慢慢睇清楚先！

上次我淨係睇左一隻番到屋企睇清楚條腰個四粒嘢居然連水口都未清好，突左一粒嘢出黎

最尾果兩句 有聲

巴打你換邊隻？

最後個句根本係公式黎架啦

iw隊長

貼返張工廠呀姐圖先

阿姐做野唔洗你教

呀姐都好慘 重複做 不停做⋯

巴打點拆隻腳出黎？ 用力抆？

係咪你之前擺啲高難度動作唔落stand
正常企響到唔會點軟

腰甲好難完全合埋
只要大腿有少少角度都會頂住

拉長隻腳咪得

罰企耐唔用stand 我反而怕腳眼位會軟 其實會唔會

stand借到力ge 咩？ 唔係逗住佢唔比佢跌咩？

我都唔知 我用seven買個隻y架

新人LM

腳眼係冇乜奶力, 感覺上日易會跌, 所以我都係插下袋底算

新人LM x2

又有新笑料？

又咩gp 叫雞呀?大師一生只奶一個閪架咋

做保安黎講 佢都搵唔小 可能又贏下波仔馬仔 又可以叫雞奶西 又可以屌住黎買ht 仲有錢買信紙寫道歉信 真係人生大贏家

差d 唔記得 仲可以得閒出去教人玩爆旋陀螺 又教人玩ht 我真係想上佢堂呀～～呂～嘉～煖

有錢醫下暗瘡先喇

唔好抵毀我偶像

佢真係幾夠膽, 買成皮野

又識奶西又識屌ht

輸左幾多萬 唔通又話比你知咩
咪又係要番去做保安
同埋呢圖 是但去個貼士網都大把

呢排HT咁悶, 都係要討論下HT既始祖原子大師先得

ancient atomic one

其實呢度有冇人玩prime 1?

想問下D場景既背景紙 正確名應該係咩
想taobao搵搵

Prime 1 初號機

我就係因為佢先入坑

都係搵唔到 想要wakanda個景
記得之前見過 宜家搵唔番

原子冰個櫃張紙好似係wakanda
你可以問下佢 如果你搵到佢

又要等下啦

2手mark6diecast 3500抵？（普通版）

比多少少應該追到全新 什至有時有人放呢個價 全新

Y拍3900有全新......好想買野，想買5仔6仔黑豹metal build crossbone or MC 剎帝利........是但一樣，好難選擇-.-

Y拍3900有全新......好想買野，想買5仔6仔黑豹metal build crossbone or MC 剎帝利........是但一樣，好難選擇-.-[/quote]

Sor自膠

呢排當然追5仔先 個價落返少少 唔追又會上返去

下隻會唔會派滅霸

5仔宜家個價ok好入啦，遲d應該會上番3500以上

新年前唔知仲派唔派到多一隻新貨

等玩佢個波子下巴好耐啦

希望快派

呢個谷佢退走左未?
仲有無新笑料update下

今日買左舊咁野黎放櫃抽濕

比人踢走左

1800有無可能入到全新黑隊長
同樣mk46 2600有無可能
過一排個價會唔會回落
利伸自用非炒

全新發下夢就得，2手就有得諗下

Irongg又未拎 ds又未拎
Bp 同thanos又準備要追 呢道都成6k 真係玩hottoys都玩到窮

好事嚟，慳返筆
謝巴打解救

BP好似補五百左右
thanos後追要唔要加?

46 如果$2600收到我要10隻

Thanos少人訂 價一定高過iron gg

第一日都未派完先要加500 派多幾轉都係企得咁高先收 目標600到700收到可取

Thanos你依家原價都收到前期單

係入都建議早入，出得靚量少又炒過
話哂係mcu入面殺人最多既大佬
理佢復4會唔會出有甲版，我都覺得值得擁有。

為左頂隻thanos癮，我入左緊隻shf thanos玩緊，HT快派喇

隻野成41.5cm高 我個櫃頂盡40 喊出黎

曲腳擺下甫士囉

笑左 唔夠高

今日又冇貨上又冇貨派 唔通大陸間廠已經收左爐

放長假但冇新玩具玩，喊出黎

平時買買埋埋一堆玩具無開
係時候

想問下im 既逗袋stand （mk4 ／ 概念46）

手快禁左

同普通stand 有無分別 （例如內戰美隊）
我隻46地台唔夠位放， 之後用左其他逗袋stand 好似無咩用
sor 手快禁錯2次

請問呢隻全新大約咩價位 想入坑

見收買佬收2400，應該2400-2500

我大約一個月前收隻check件only 收左2400
全新啡未開應該要2600up

見人放tact bat連老母盒單，dp單，首日iron gg單，好多人衝
但明明過硒取貨30日，係真係拎到定有心呃9人

另外想請問埋巴打知唔知homecoming spider-man deluxe version 咩價位

全新2800 二手2400-2600 依隻都企得好硬

好少人放

曾經低過一段時間⋯

點解上網睇仲有deadpool可取單 仲未派晒咩

其實一般派貨個日期係指開始派定派完？

見到依d 唔買好過

上個星期RB放左啲現貨
但好似無咩人放出嚟

有冇巴打覺得bp隻腳好鬆

mark 4?

homecoming gg dx，同mk5同一日流出

home cuming spiderman

果日西迷左，訓醒已經賣硒mark5

搶到 好正
見到炒狗收緊3200 即係市價大約3400 3500左右

1.0個隻我都有入
但張飛機登都無位display

我都搶到 正

d鎗真係多到cls...

係咪有人放ep8luke

幾多

幻影版張單 係咪要

我可唔可以做你朋友

同人夾㗎

可唔可以開隻avg3 starlord😭😭😭

加個中指

唔可以 因為就開大媽

痴線，會場隊隊長少左個盾

咁多人當佢千古罪人喎, gotg仲有drax, mantis都未出....
scarlet witch仲未見影
starlord應該都係走數

去到咁離譜

點解唔check

想出witch多啲 cw太貴 其他又唔靚

差唔多一樣, 唔會出啦

上星期無開訂 今星期又未開 HT賺夠？

Toy fair mark 7 1650

懶，信錯Hottoys

等captain marvel 喇

係，一打開見右上角空既

Alita先 再到大媽
再之後到avg4

其實職員會唔會唔信係冇入到
又冇得check 即係其他人就算齊件都可以話冇比 之後拎多件

大家上Hottoys攞貨記得驗貨，而家又要影相又要send mail唔知等幾耐先搞得掂

有方人要mark7 + iron spider

係，而家好麻煩，佢唔信咁我就少左個盾。真係痴線公司，大媽趕收工啫，QC條友食左屎？

我今朝開隻美隊果時個盾一開就爛

我唔明點解唔check....
上去拎貨實開黎望望, a3果D就咁開個外盒就睇到....
講真自己睇一睇好正常, 見到齊件/冇爛先收貨

我次次都冇check wor,喺屋企睇得清楚d又可以慢慢開箱

我次次都會拔外盒去睇, 又唔駛開膠紙
大約望下齊件 / 冇爛 / 望望個樣先走

番到屋企再邊玩邊check

想棄坑

準備儲氣開avg4+cm

點解個廢柴呂嘉煖仲未偷到阿媽或細佬部電話開新ac架

已棄

有冇門路

咁屌大師 大師點入嚟

唔訂新嘢當棄咗

而家俾你回一回氣

Tg?

Tg:callmebab

你都有養兔仔

你有養 ？

我係隔住個膠盒望下算, 無拎出黎

過多幾個post淡左就換名入黎, 佢應該無膽用返原子, 個朵臭哂

有 星期六晚先帶佢睇完醫生 洗左5k

搞咩
依家重有無事

留tg?

你又點會明白我
我以家就好似間唔中撚開同一隻狗 隻狗冇啦啦死撚左 個種寂寞 ...

佢用咁既形式離場真係接受唔到

我都有類似經歷 不過唔係死左 而係俾人捉左嚟養 同埋 嗰隻係真野狗

黑豹都算派得快。有得拎了。本身要諗住過年後

啱啱行過RB見到麥包

上次動漫佢優先入ht booth

熟客仔嚟
但唔見有貨流岀

再喺門口望住concept art
真係好靚

Mark46?

一對
46同黑隊

Mk50等到頸都長

巨腸會場肯派埋19/4下午到夜晚果水未

等到發臭

徵囉

個價企咁硬
有心無力

呢兩隻易徵啦

DS派到第幾日

次日3點定2點

記錯應該係次日6點

想問下如果缺件嘅話係咪要成盒拎上去？

召喚 他怎麼吸引你
想收你張luke

定價咁高，我就唔追啦

請留tg

Checked

跟著原子學英文

佢依家係咪剩係做到cd rom

想收ca ca, 二手大概咩價？

呢隻真心好少見有二手/開盒check件之類，全新見過$1900-$2100

大c 買緊佢最鍾意屌嘅iron gg body 呀

多謝關注
checked

呢隻高見3000 動漫派貨頭一兩日
之後sad多到爆⋯ 跌到2400-2500
家陣再插⋯ 應該千尾兩千頭⋯

有冇人係拍賣apps買過2手，好多都$800左右有交易。有咩要注意?

講嘢1999

大師低買高賣叫識得理財
好似上次隻Mark 5咁,真係checked再賣出去, 大師QC

買百屌大師幫手qc 抵啦

雞蟲大師唔係屌隻野d皮唔好咩

依家淪落到咁既地步 好撚慘阿大師

原子大師：我奶閪關你閪事呀 我比左錢唔奶得呀

去到邊都同人嘈 佢有無反省過自己

佢有就唔會俾人ban啦 無左佢 成個post舒服哂

最新發生既？有冇link入去撚下

但個post少咗娛樂性

我有預感，原子大師好快會番黎娛樂大家

轉個ac再返黎

條友俾人ban咗？

佢之之日日屌iron gg要合金關節都憨尻尻

原子大師透過quantum realm 回歸連登

原子狗比人ban 咗？
諗起條廢尻一路追post 一路臉都紅哂又駁唔到就好笑

強烈要求連仔ban on9樓豬
極度憤怒

狗改不了吃屎

條友一邊屌gg垃圾，一邊走去買，連無頭都要
一邊屌人炒價放，但自己又買野黎炒
佢真係好垃圾

蜘蛛俠豪華版又升返 ，估唔到一套衫用咁多套戲。內戰，homecoming，復3，新戲都仲有

新戲唔係紅黑(定深藍)咩？

好似仲淺藍紅，可能我記錯

Trailer有出場
唔知有無着上身

新戲有幾套 其中有紅藍 所以gg勁抵玩

都識係FB睇 點解唔自己格價

好撚想玩irongg 好撚想玩ds
派多轉得唔得啊ht

好想玩黑豹

幾多號單

Irongg差半個鐘多啲 ds差1個鐘多啲
兩張都係下轉拎得

爸打放咗未？

未，tg我

幾錢？

原價，不過已經hold左比頭先位爸打

淘左雷神把斧，普通版$195人仔，雖然手工，上色麻麻，但個size好正

應該無

我都有要6月1 原價 岩既留tg

有冇巴打有興趣放daredevil punisher

應該係廠，好多運輸公司收左爐，順手便啲員工休息下...一完新年就係咁開訂

應該唔敢派住，呢批問題多到咁，換都换晒啲現貨...我寧願等耐啲，好過收個shit qc嘅cao...

不嬲sad 換sad ...

基本上每隻你都預有sad ... 對hot toys 唔好太有過份期望...
佢自己d display 都有少少sad
擺擺下你都唔會再記得...

但今次真係差得太嚴重。自己希望hottoys 了解左今次，會用多啲人睇住...講真俾千幾蚊一個玩具唔係一件易事...

因為佢死淨把口，自小又冇乜朋友，唯有係網絡世界刷存在感，但係又改不了吃屎的習慣，最後變成以家咁，食屎奶閪狗 光速的短氣種 原子奔雷

就咁睇唔係好覺

你唔講 就咁睇我唔係咁覺....

明顯唔對稱喎，不過都好過我個隻 手袖有冇長短？

我隻cw ca二手收返黎都有呢個問題，仲要貴收

不過有愛 照屌

Hot toys QC越黎越差..除非唔玩
小sad 我家陣就咁算了

我屋企個隻 條褲頭 都唔齊 搵皮帶遮住算

遲玩+食sad

仲要嗌好好味

2021先有batman

我都有張1/6 Dr Strange唔知幾時先有得拎

早你一日31號

22號

師兄就派到你啦

仲要唔係ben

轉邊個？

依加派到幾號幾點？

Ben Affleck officially departs The Batman as movie seeks young Bruce Wayne

咁dceu仲存唔存在

而家主力個人電影先，好事黎
btw Ben係好batman，劇本/導演累事

Joker又換人，batman又換人
之前又傳Henry Cavill 唔續

遲d可能得返gal做WW, 其他演員轉晒，都唔知仲點拍落去

幾時先可以睇到darkseid

「我都好滿意今次個安排」

HT班護主都撐唔落

講真我真係寧願佢遲出
好過拎完貨之後 又要走返上20樓換

deadstroke上左lux 隻船之後就冇左下文

Deathstroke

過年前要清個倉, 佢d野又排到密密麻麻咁多要出
係睇佢邊隻唔好彩係過年前派

一錯再錯

個演員都幾慘
有晒costume 造型
但套戲就完全冇消息

上去20樓換隻正正常常都話好d啊
最慘係sad換sad，有咩意思呢
今日第二次去換了

neo跌到落千7左右

就黎忍唔住

今日係一月最後一日,睇黎都派唔到JL果堆

原價？

之前打去SB問 佢話初步delay到Q1/2019

忍住

早買早享受，而家買仲可以新年玩。

初步
55果邊未改,都係寫Est. Arrival: Jan 2019 - Mar 2019

睇緊佢隻大超同老爺

有冇巴打買左bad tomato個雷神斧？
其實睇圖覺得個size又有d大
HT本身嗰把又太細

忍緊

真係好撞手神

怪就怪自己無訂
訂左已經玩緊添

似乎Aquaman同flash應該可以Q1 大超同老爺就........

順便屌埋 開Cyborg呀

我都想入手，但都忍緊

開alita

1700都唔買等幾時
貨就派晒, 應該都係哩個價咁上下

大不了唔買

隻眼好大

依隻有愛先會入

岩呀 ，忍得咁辛苦都係差一百幾十

呢把應該係
利申：網上嘅圖

alita cancel左做dx18?

個地台同特別版ca一樣 環保人士

放動漫節Mark 50武器包單同蟻人單 有意留TG再傾

我覺得幾靚

買左！size好fit，唔會好大

你而家先問

膠髮
明明植髮效果幾好

可能驚一陣又變黑寡婦咁

好正，返緊工冇得狗衝

即刻上淘寶後追
但要等新年後先發貨

不發光版都夠用，反正唔會長期著燈，都值得買，個視覺效果差太遠

遲下batman會唔會貴返 ben仔唔做

但好似發光版先跟埋閃電特效？
我想要個特效

真係無人入呢兩隻？

還可接受啦

巴打有無link

淘寶好多間店都有賣
search "1/6 暴風之斧”就有

但而家大陸新年放好耐
起碼初七初八之後先會發貨

好悶，出AVG3 阿王同DARK ORDER好過啦

強國官方放到初七，但D人分分鐘過十五先會認真做野

咁就碌七喇 錢已比
淘佬同我講佢過年後會發貨
但冇講d速遞返工未

不過算，慢慢等
玩住HT嗰把迷你版先

大家估ht過年前重有冇貨派

可能有貨賣清埋個倉佢呢

應該無，大陸都開始停物流

有冇人要奇異博士單,第5日既訂單,900蚊,有意PM我
Telegram: @ufcfan

內戰ca地台

暫時睇造型呢隻正過avg4套龍鱗甲

響應環保

大師D英文好勁阿

好驚有日行行下 又撞到佢 ...希望佢識搞簽証

傻鳩可以全部世界放係FB度, 應該會頻頻上水

真係慘, 守邊彊悶到要刷存在感

都係鍾意隻concept CA多D

1900有 都抵

呢個係咩group 想上去撚下

1900邊度有

Y拍先兩日 但唔知宜家仲有冇

之前都1900入多咗隻嚟儲

無啦無啦
個個都2000 up

但呢隻QC太差,而家又無保養,唔知RB會唔會遲啲又推啲翻新出黎?
呢隻原價係幾錢?

1500-1600左右
仲影左當時幾sad

$1580

黑巨隊係真係好靚！只係畀d sad搞死

黑隊長常見sad有咩

個時仲要高追左

中過A字甩左油⋯
Bra帶做得好核突 披哂口⋯
件衫左右唔對秤之類⋯

根本都無QC

影得幾靚

真？

我第一隻要喺sideshow訂，超貴

我嗰隻又冇事喎

2k+400

但係一到貨開箱攞上手，真係靚到心心眼

呢個造型可能得一次所以己經開左，

差gg同dr.未有貨，dr.一定開，gg俠就考慮緊。

開係咩意思

開黎玩

隻gg俠唔知易唔易爆衫

而家gg係咪原價都收到？ 有少少心郁

玩左先啦

係阿

上年拎兩隻 兩隻都要去整
你算好彩

唔知關唔關事 我新入坑拎過1隻dc 2隻marvel，2隻marvel都要拎番上去換係dc個隻唔洗

其實點check?
我唔識qc

中sad自然會知，唔洗check，因為多數都sad得明顯

我想要punisher同daredevil

BP地台個制凹左入去
不過好在隻野冇咩大sad可動都真係幾好

你無上fb徵咩

不過長屈唔到呢

冇人放

Netflix兩個show都cut晒，應該唔會再出，只會越嚟越貴...

Mark 47 $6200被秒

係咩 今日見到有人放dd全新1900

太離地
出貨個陣個價係-100

值咩

祝你早日收到

依隻本身貨就唔多 依家加幾舊水有全新 都唔衝 真係唔知等幾時 你仲要等人原價-100放俾你？ 有愛就衝啦

都唔知係咪左手交右手

又真係幾離地

放新年假冇新玩具玩，gg ds都未派到我，喊出黎

［member] Mark v依家3200-3300仲收唔收到? [/member]

+1

咁睇punisher 佢更加冇可能收到

收到

二手中sad之類可能有機會

寧願4千幾入46

On9

小人訂 無新版開訂 1900 都離地

又唔洗開口就話人嘅
每隻嘢每個人都有自己想入嘅價
想後追個陣咪又係會屌晒地話做乜升到咁做乜咁貴
咪又係會掙扎買唔買

後追得就唔會預有好價錢⋯
我自己都後追dx11 ⋯ 當年好平⋯ 家陣係佢當時價三倍⋯又如何？有愛咪追 都好自然食貴野⋯

黎緊avenger 4 又會推一推人氣 就更難跌

姐係尋日睇玩具tv... 中意果樣野而且又係一個自己接受到的價錢咪訂左先⋯ 唔理佢之後升跌⋯

我買左iron man mark 50 心口燈 但佢冇電池 應該買邊款電池

Ds都唔知等幾耐 我六月單

玩具tv

講開玩具tv仲未有bp開箱

GG先

CR2032,點解你啲螺絲係銀色

可能假貨
但我係精品個到訂

我Toysbeat訂黑色

冇事既

巴打個藍色透明件有冇少少花

唔覺啵

睇嚟我要換

大師又周圍刷存在感

我果張差一個鐘o既ds

真係去邊都見到佢

個腦裝屎

癡撚總

改撚到咁送比我都唔要

做啞光 花左冇咁覺

一滴屎同成篤屎既分別 ?
藏葉於林

當玩緊膠版囉

佢以為會好似隻啞灰咁會炒起

我見到都呆撚左 心諗佢做乜9

仲7左

2000全新concept art cap+2700全新concept art iron man合唔合理

抵屌

要

仲唔去 俾人要左嫁喇

要左啦

你就好啦過年有新玩具

希望會出佢啦

領養隻頂住檔先

見有人兩隻放5300，感覺上慳左600，唔錯

好想奶

有人3000蚊徵dx11

淨係本體都可能得，仲要唔包可動眼

無喇⋯ 我4千頭已經覺得好好運

尋日見有人4300要左隻二手

全新真係執到

想問下佬味隊長會場版去到幾多號？
同埋普版係唔係全派了？

普全派
會好似係19/4 12:30

隻野出得真係好靚
2013 技術 ⋯ 但今日睇返一d 都唔失禮⋯ 仲可能比家陣某d款更好

尋日睇ig 好多隱世頭鵰師⋯ 好多都做得好靚

dx系列真係好撚正 好小出事

今年ht既挑戰，就係整隻scale,植毛玩具動物

chew算唔算挑戰過
雖然佢唔係動物

隻小熊維尼囉

佢係故事角色

最好係跟cm 不過多數都係跟nick

上SB見到隻BP 開左燈好型
有衝動後追

可能每人一隻好似gotg2隻groot咁

等緊佢回落
目標600到700收到可取

派多1-2水應該有機會

唔好意思 新入黎 我想問 有無原子大師 懶人包？
利伸番 佢中學同學

衰 樣衰口臭 不如你講返佢中學有咩柒野好過啦

中學有冇威水史

ss ht 啲圖轉晒
新圖好吸引

原子大師中4同人信長5打5輸左 真田偷爆3次上塔 次次都比人殺 最後坐塔比弓箭手一箭汗左 佢嬲到仆街話咩你地開mh re之後走場 後尾比人笑到面黃 之後佢嬲r我個fd 3分滅號 最後佢玩秀滿比羽柴打爆 之後發難話一開頭講左打到尾 比中學fd笑佢輸唔起就咪r人3分滅號 之後佢話接我個fd放學

柒事數之不盡啦

原子大師中學話佢自己個朵係出面叫 飛剎 中學圍來不嬲叫佢飛剎哥笑鳩佢

有新朵 飛剎哥

又有花生

飛剎哥
中二到呢

LM 食花生

飛剎

More

大師好球！！！

爆多d

有無師兄一次過張原子d圖同叫雞文擺落一個google doc

留名食大師花生

可以有咁多仇家都係佢既過人之處

跑得快

你估日日都有ht消息咩

過完年應該先有貨派
等多幾日super bowl好過 star wars 9 avg4

咁本身個post唔係專用來笑checked

係囉 無貨派最多都係睇fb d人放咩膠價

嚇親我

講真個句 我由8月開始玩HT
入來睇呢個post checked大師同佢班仇家係個post開戰
係嘈足幾頁 仲要個個post都嘈返兩三四句
真係好影響其他人睇post

直到佢收咗皮 先清靜返好多

凡事留一線啦 我純粹想知其實佢做錯咩事搞到比人追擊

飛剎哥讀到中四就無讀書啦 之後去左將軍澳中心做保安
我最後一次見佢係佢上堂電話響鬧鐘比人收左 之後仲係到喊

如果飛剎哥你見到E個post 我想同你講 如果你個時唔咁臭串 又輸唔起 根本無人會當你係on9仔 又要懶型又串做埋d野又柒下柒下咁 大家好難唔笑你Ga

早知今日何必當初呢 可能個時你仲細未識稔啦 我希望你未來會變好啦

冇變過

佢做錯咩事 咪就係同你地當佢on9仔個原因一樣 咁多年都無改過

係街淋人汽水 跟住人地報警 係個gp入面話驚到瀨屎 最尾無事 上黎串鳩返人 呢排深潛左因為佢比Admin ban左 因為洗版

真心希望飛剎哥改過 大個仔啦 你細佬見到你e個啊哥係我我都唔敢認你

唔好再打咩一生只奶一塊閪啦 身為男人打ed食評 公諸於世 醜唔醜

唔該哂咁多位話我知 我純粹八掛想知道飛剎哥D事
我潛番水先啦

其實我都有買Hot Toys 我唔係黎純食花生 不過我隻會場隊長 黑豹同金錢豹又未出貨 更加唔講會場版mark 7 同 會場鍋物鮮

我平時上連登都唔會留言 其實同cdrom都無咩分別

祝咁多位新年快樂 拎貨唔好中sad件
希望大家記住我啦

希望你廣傳開去 早兩個post希好多圖睇 可以睇下

（認真）聽呢位中同講既野再睇埋佢係shf,mb,ht三大post比唔到人追住打...其實可能佢有精神病，人格障礙

利申：社畜

比唔同人追

有種感覺慢威大魔王⋯⋯

就係on男

佢開箱起碼好睇過玩具AV先
如果基於兩者用廣東話講解既原則之下

玩具av睇佢9up咋嘛 之前啲im成日扮開箱

其實on男呢個名好膠。。jenkins wong好過

正到

有無大佬試過搵過kato大師訂制衫褲鞋襪？

Kato唔會再造joker。一係等人放成套。一係等yunsil或者addblue嗰啲

我知呀 唉⋯ 佢造得好鬼靚
但講真如果d 師兄玩到呢d 級數⋯ 一件衫2 300美金 一個頭植髮 重塗⋯ 又幾千⋯

佢地都應該唔會預計放架喇 係咪先⋯
都唔知件衫點搞⋯

我印象中早個幾月見過一次有人放植髮頭⋯ 千零兩千⋯ 最衰果d 睇完無cap 搵唔返黎睇睇

原子大師原來讀到中四就輟學，唔怪得佢個人咁on99啦
條柒頭無啦啦淋鳩人汽水，之後比人拉左同落案起訴
係連登就威威同人講唔撚驚
點知係tg gp就淆哂底
最後仲驚到連寫兩封道歉信求情

植髮頭雕？邊度買

左邊d鬚咁怪既 定係有陰影

好有層次感 好正

原裝HT頭再植。台灣

後面啲頭髮

想知其實咁整要幾多錢?

頭髮植得唔錯，但d鬚一般，聽聞呢d植髮要過千蚊？

大概1000-1500

寄去台灣比佢？要攪幾耐？

頭髮ok

鬚始終比頭髮再短啲 技術上又難控制左

係呀。整就好快。排隊好耐

再放下毒

雷神無隊長咁靚

短髮我寧願要返膠頭髮

佢自己覺得好撚靚好意思話放毒個下抵死

真係柒撚到喊

雖然我都覺唔係話咁好睇
但又未去到柒撚到喊既

我意思係佢個人柒撚到喊 都唔撚知醜

佢好似去左叫雞仲奶左隻雞塊閪喎

雷神個隻真係接受唔到

請問深水埗邊間係專賣亞膠力膠..專擺人偶個類？

鳥巢

咁都俾人負評

做咩唔玩呀

無人訂alita ?

不了，雖然機械感十足。但我唔熟，pass

有冇巴打有興趣收captain set同mk43

我無乜興趣

電影都未上

岩岩訂左

想問有無人知動漫節訂果堆野幾時有

尋日訂左

2020

我覺得依加靚過植髮 d人屌膠髮

可能佢地唔鐘意我原價放
或者巴打原價收

主力玩番星戰

留tg留價錢大把人搵你

呢隻膠髮比起植髮係靚左，順眼好多

植髮成隻bw咁

如果ht出植髮。依家屌緊膠髮班人屌返佢點解出植髮

Ht出植髮真係唔掂⋯
出返膠髮咪幾好⋯
植髮出去比人搞好過⋯

之前動漫好似放過隻植髮出黎 最好笑fb有人話呢隻同買shf有咩分別

真係唔好玩植髮.....
我鍾意膠髮多好多

植髮定膠髮 真係各有所長 冇謂力陳己見

Btw 之前見到Loki 3.0植咗髮 係靚好多

ht d植髮真係唔好搞
佢實整完入盒, 你唔用時間慢慢執慢慢修都唔會靚

岩岩攞完iron spider 請問有咩要注意？

盡情咁扭

我覺得係好睇植既技術同角色本身
Alita 呢d非真人扮既角色膠髮係好睇d
BW就係植得唔靚者

好羨慕

好好J啊真係

唔知大貨個時會出成點呢

打返個六折

咁多 如果少人訂 應該都ok既

主要係啲頭髮真係好假

不嬲應該抱呢個心態玩就好好多

除非Dx系列

版唔出靚d 點吸引人訂先

真係好正 未睇都訂左先

垃圾都要
唔植髮，失敗
就算植髮但係都核突，失敗
樣唔似，失敗
唔包膠，失敗
就算包膠，易爆膠，失敗
地台重用，失敗
總之失敗中的失敗

大師
btw 收皮啦howard 一早block條on9仔

checked
才能嘅野你識條鐵咩

iron gg唔係外露關節，失敗

巴打搵到人同你夾隻boba fett地台未

又bin

不如諗下HT會唔會出好過啦

諗返起鋼管舞版HQ

Puddin

呢套野好難唔出事。。
選角唔得
九線漫畫角色

理得佢 我睇係因為Margot robbie

垃圾hottoy 唔出

低價放mk43紅頭版，有意留tg
想儲彈藥買mk4/5

有係流料

成件事其實唔係咁短 一間仲有好多小插曲 同埋 起原

個個人都要求唔同架啦
我又唔明點解宜家d人一講植髮
就會即刻攞bw黎抽？
之前出果幾隻都無問題啦
一隻衰左就等如以後ht出植髮就係衰？
何況隻bw搽下wax執執佢已經無問題啦喎

呢一隻可玩性拋開ht幾條街

願聞其詳

其實我比較對原子大師既版本有興趣 我都想知點解佢要咁諗唔開 淋我汽水 仲差D比我搞到佢坐監

你地本身真人識 ?點解會搵到你淋你

係高登拉打POST個陣識,佢同我一樣住同一區
後尾傾多兩傾 佢知我個FD就係係TD,自己改拉打,佢就係咁叫我介紹佢識,但我個FD一聽到佢個ID,就話呢撚樣,煩過撚,又成日周圍屌人,叫我小心D佢 當初都心諗,條友個樣毒到應該講野大聲D都唔敢,都冇乜野,就冇理佢,得閒咪吹兩句,跟住開始發現佢乜都要同你屌親飽,佢唔嬴就叫你同佢賭,但係佢又真係次次都輸,之後就退下GP,唔搵你一排咁

係呀,原子傻西呂嘉煖,講緊你呀,開新AC出黎話我屈你啦,柒頭

見你地又知佢咩名住邊又話有佢身份證

因為佢當初窮過西,求我請佢開工,條撚樣日日唔係係屋企偷唔知邊個馬會AC賭波,就係打LOL雷人,可以打打下LOL,跑落街交收,仲同我講快D,D隊友屌緊我,之後就光速跑番屋企,不過個場唔洗問,佢一定GG

講起請佢開工仲好笑,叫佢掃下地,執下垃圾,佢真係叻撚到,我指邊個位,就只係執個舊垃圾,掃個忽地下,叫佢9點半番到去,佢仲可以遲過我,仲屌番我轉頭,佢已經住得近過我,行過去都唔洗15分鐘,可以遲番半個鐘到,叻仔黎

383 個隻依家都要成1800up...收唔收得過

想問下呢隻是乜

垃圾

TOYSTV S9 E4 P8「爆玩具」Sentinel 千值練RE:EDIT 1/6 Iron Spider Figure 鋼鐵蜘蛛俠 Unbox

漫畫中嘅iron spider

又學多樣嘢

ironman既電池係邊到會買到?
係邊隻型號?
google搵唔到

唔撚知 就算知都唔撚話你知 走啦南亞狗

認錯人

咁咪封塵

可能人地唔在乎啲皮長擺我真係不了

有無人覺得 hq今次造型衰左咁多
仲依然正過cm

咁多位 原子冰 今日搵左我e個中學同學 其實之前講Ge野 個朋友就係我本人 無錯 就係我同佢信長3分

佢本身就鬧我爆佢d野啦 後尾我同佢辯論左一陣 佢開始有歉意 佢同我講左句對唔住 唔應該一搵番我就屌我。後尾佢好認真咁同我講話叫雞奶閪個個真係唔係佢。那我就唔知佢同咁多位 Ge事啦。我都唔會管佢係咪真係奶左閪。但佢係咁同我道歉又sorry又求又話跪我咁，我係whatsapp都唔好意思已讀佢。

我唔想插手佢同你地d野 但我同佢講 如果佢真係知錯 想得到大家原諒 不如上黎同大家打段真誠ge文同咁多位道歉。佢仲問我 佢道歉有用咩？ 我答大師 你真誠道歉 有無人唔知 但你起碼盡左力 但你唔真誠道歉 完全無機會得到大家原諒。

我知佢e家好似過街老鼠咁Ga啦。原唔原諒佢係都係大家ge事。 念在我同佢曾經中學同學一場我決定幫大師傳個話。

大師話佢會同大家係hot toys post真誠道歉 詳情佢會自己入黎同大家講 佢知佢自己做錯 佢真係好想得到大家原諒。

我係西包腸 大師個中學同學 我真心希望大師你係真心改過同變好 希望你未來開開心心 浪子回頭金不換。

係到我祝大家同大師 新年快樂 身體健康 萬事如意 唔好中sad 件

西包腸上

大師分身，想搏同情？

我都希望大師有我咁好禮貌
不過利伸番 我真係佢中學同學 都唔係佢分身 唔洗估啦 我中學同佢打過架ga

冇錯，我仲係到

我會好認真咁係到同認真討論過hottoys既人道歉
包括威威，TY，剛巴，當奴侵，等等

其餘因爲我既私人恩怨而影響過呢個post既巴打，都講聲對唔住，唔好意思

不論你地覺得我真心定虛偽，我都無所謂
可以繼續jer我

而另一單野，清者自清，敢作敢認，無做過唔會認，我舊登ac係公廁來,就連我自己依加都登入唔返，我只會承認原子xx開過既post
如果你有證據證明到你勁

至於啪啪啪初號機，三瘋，同d好生面口id既狙我咁耐，我覺得佢地死有餘辜，早死早著

另外估唔到搵到中學同學相認，多謝佢既幫忙做再係到同大家講聲，唔好意思，對唔住，sorry

姐係你跑得快過佢？聽講佢隻抽係以走佬為重心，快到捉佢唔到架喎

唔怪得佢會問“你追得上我嗎“

大師又返左黎？

叫人死有餘辜早死早著 你都幾戇鳩

你地唔接受道歉唔緊要，反正我唔會留係到同你地癲

個道歉到頭來都係屌鳩人

即係咁
啪啪啪，三瘋，同莫名其妙jer我既人我點解要同佢地道歉？佢地唔值

但係你地就值，你地有權唔接受
但起馬我同中學同學放低左舊事
起馬有人原諒我

我冇可能做到比所有人原諒

巴打個櫃張wakanda紙邊到搵

馬咩呀馬，碼呀，唔識中文就讀返中四啦

淘寶，我係自己比圖佢印，size都可以隨你想點就點，但買佢預設既size同圖片就質量會好d

有得訂喎luke

到頭來佢都係唔知自己衰乜，點解去到邊都有唔同人屌佢

其實我真係唔知你乜水
不過你好似啪同三瘋隻狗咁，佢屌你就跟住屌

你屌我唔緊要，但起馬比我知幾時得罪過你呢條垃圾值得jer我咁耐

唔會留係到同我地癲就過主啦

咁岩有個中學同學接受道歉

想點

這就是香港

有9折卡啊 但唔想等

咁擺靚咩

唔靚 搞到成堆垃圾咁

啱，成舊垃圾塞入廢物處理器壓縮左咁

同d 細路入哂d 玩具去膠箱一樣

有邊d真係討論hottoys既接受我苟延殘存可以討論正常野？

冇既我返出去先
我真係想同值得道歉既人講聲對唔住

無位就唔應該玩咁多隻啦

擺到咁其實玩具本身既價值都無左

為放而放 放一排入返盒再換其他出嚟好過啦

好撚型

岩岩玩完BIO2RE,好想HT出Claire 同Ada

我都想 每樣訂3隻 1隻j 1隻擺 1隻收藏

宜家訂個隻好快出貨
應該早過yoda同doku

認真咩Wtf

戇鳩仔，你諗清楚邊個搞邊個先啦
無啦啦開post點我名要同我嘈
開完又唔撚敢入post
將軍澳中心既保安仔，快撚啲番去巡商場啦，因住有匿名電話打去投訴你蛇王呀

P.S. 中文你又起「馬」
英文你又checked
比啲心機去讀番中四，學下人話點講先啦

唔夠你on9,jer我咁耐

屌結果又係入黎嘈，都係出番去啦，仲講正常討論

好

幾時再開個post比大家入去同你大戰

所以其實訂新抵過追舊？
因為有兩套衫

算啦 佢走左就算 唔好再撩佢

新貨又多啲野玩 又唔洗食炒
我自己覺得新個隻抵屌過食舊貨

我覺得舊嗰隻個表情要襯埋dv先好睇
因為係向上望加張開口 一係你夾埋jabba
如果唔係追新好好多 靚仔啲

你家鄉大撚把啦

啱啱玩完Clare嚇撚到我仆街

沖緊s+
好似leon恐怖啲（因為mr x

clarie線都有mrx
定係你講緊final boss

早過ep8 最終决戰luke我都信
Dooku yoda 誇咗啲

Clare拎少個腰包 唔知喺邊

打算訂新luke再等ep6 vader
癈事追ep5，雖然地台好正

我覺得係佢啲武器廢啲唔關暴君事

有無人怒屌埋幾時出claire同ada

Clarie線好似無leon線咁多mr x出現

有無拎「3」制
同埋stars office都有

我未玩leon
但clarie有榴彈炮一飛一件 班licker真係未驚過

其實想問兩個數字制既密碼係咩，玩左3條線都唔知點開

屌你咩 撚有密碼
靠記憶力開架 8粒燈

nest個個有無拎

唔撚係掛
有訂dooku yoda冇訂Luke

呢3個都拎左，仲有邊個

即係撞 ？
我一路以為有文件睇

唔知obi會唔會2月派

上停車場之前個save point好似有個？

唔係撞 無文件睇
你下面個排係咪數字制啊？你咪撞下 睇下上面啲燈係咪連住咁著囉（好似逆線針 你跟番佢個箭咀就得
你記唔到就抄底 一定要一氣呵成咁按著曬8粒

有無巴打有副廠黃臂？覺得點 ？

我玩leon先發覺c真係好撚易

Thanks巴打
一陣試

買左 聽日交收

放ca46換黃臂set好唔好

聽日係super bowl 唔知會唔會有新預告呢

迪士尼買左好幾段
Avg4 大媽 星戰9 蜘蛛俠

行信和見到iron gg現貨1580，我張單仲未可取

我張高追單重未可取

嘩屌

頭先fb先見有人話1550喺in's買左iron gg
利申未拎

搞到我都心郁郁想入 仲有依家想入tact bat

shazam應該都會出？

tac bat普版其實追得過
+100左右都收到
btw 我收左普版輕甲單

Tact bat普版原價係幾多

1630

差唔多要出啦 4月頭上依家都仲係得一條trailer

之前見人放

1600係全新？
不過呢兩日見有全新1700

係

無上色版賣

上左色幾好睇啵

除咗第一張圖其餘pose好似都唔多夾

四手天王

War machine都公開新甲

有咩可能係植呢?

唔係之前concept art果套? 定係trailer留左一手?

Rabbit套衫

諗住收番隻ca，想問下全新/二手aou同cw嘅ca大約幾錢

等avg4 ca啦。。aou唔靚，cw貴

內戰炒得好貴喎，等endgame算啦
岀返圓盾

End game個隻分弟鐘都係膠衫

膠衫膠盾就好笑
不過睇落似有新頭雕

又有新鍋物酸 不過唔係果隻重甲
開埋訂既話就有3隻等出貨了

圓盾應該唔會膠啦

黑隊長

cw我到宜家都想收番隻，因為後追左隻mk46

但係雙盾誠意搭救

睇睇下隻wm 有d似mk39

我覺得似wm mk3喎

又要準備追啦

AOU磁石盾設計咁好無人提嘅

破產了

磁石盾好方便 btw要追好呢段時間追，4月打後又要同人搶

有mms479上 睇嚟應該都係初4先派 谷下人氣
黑豹都未追就要準備追thanos

Omg

Dc無人權 陰公

Thanos到了

今日派？

同marvel夾咗咁 trailer出thanos都派 黑豹oscar提名好似都係咁

咁都係等avg4算
諗住一隻帶頭盔一隻唔帶咁擺埋一齊

from FB

不要再說了 Cyborg呀

今日冇就要初四先有

一陣收工出去攞 iron gg，好驚撞 thanos

跟翻原著漫畫個套
如果 ht 呢隻應該會入

有派新一轉咩

我係最近個轉，但到今日先有時間攞

HT Fb呢個時候出ds既j片既

係咪挑戰全派

吸引巴交收咗未 ？

仲未知挑戰係乜

點睇punisher war machine?

未啊要6點
開箱tg你

有”景滾”

挑戰連a4都唔開訂

好 你應該仲有 ？

派多幾日等我上岸啦

今日應該都唔派多 佢地收7點 點會搵自己啲員工嚟玩

好撚慘 明明無野做 但係都返去扮工

不過好似剩上左紫薯 DS慢慢屌住等

一齊屌
Ds gg兩隻都係下水到我 點知就兩隻都唔派

唔洗諗，今日唔會派貨

DS下水都未必到我
第四日下午

講起DS,幾個月前我岩岩入坑收單, 收DS有個師兄開1200首日首兩小時單
我問佢1100得唔得,佢話1100有張第五日
咁我諗住自己玩應該差唔多就要左張第五日

而家先知道自己有幾咁on9

淘寶把雷神斧，display左一排，發現彎曲左，要用風筒熱風先吹得返直

我張thanos單有排都未拎得

見到有隻ca cw $2500 諗緊入唔入好

再諗就俾人要左啦

把野唔係想像中咁靚
佢d 閃電effect無得好有效咁痴實把斧
我fing2fing就跌哂出黎

最後賣左出去

死炒狗

我買普通版，志在要佢個size

咬我?

巴打醒,有機會下次我都係睇真d先再買算

邊到有

比人 咗啦

等陣去rb睇下有咩現貨先

Lm

今日rebel base會有咩

見到有ultron, iw bw

入左concept art mk46
諗住拎埋concept art captain先開箱入櫃

行完 得死貨 依家轉戰兆萬先

應唔都唔會值得入手，印象中見佢mark45都3xxx
btw我都想知homecoming隻spiderman幾錢

去緊 見到幫你睇下幾錢

thx巴打

2999

都抵買過45既
巴打有無買到隊長

佢應該係講緊spiderman?
以佢hot toys啲標價起碼3k以上

唔係呀，我唔係樓上位巴打， 只係咁岩行完咪報下價. 隻homecoming Spider-Man 係2999
Im果堆就貴，有隻mark 5 43xx

我記得mark 6 3999

地鋪點會有靚價丫，又要交租又要人工

想問MK5係咪話大脾都可以爆甲？
應該點爆 說明書好似唔多見

放耐左真係會痴埋

有冇得救？

cls
去日本城買個收納箱先

你係咪曬過啊 我隻42放左起盒咁多年都冇事

長放盒 無曬過 不過整得甩既

少問題姐

係咪咁岩得依隻手咁？

係呀

4700黃臂沖唔沖好

升左⋯

之前原價咁濟 慢慢徵啦

我都係繼續打生化算 唔洗有心機玩黃臂

唔好

全新mk46 ca加錢換mk6特別版
有意留tg

有無人有買display box專門放黃臂
想問你地訂做定點

淘寶間野無記錯有個size 係for黃臂

有位既真係買櫃仲好

之前問過淘寶90cm x 40cm x200cm櫃，送到黎香港樓下1700人仔，不過因為個樣太柒所以買個箱

黎緊想訂兩個76cm x 42cm ge箱
所以黃臂箱都係訂造算 唔該曬巴打先

放維修單嗰位？

Hi Gary ?

殘體字

e⋯⋯

1/4 mark 46

明既

Thanos box art

識人係唔同D

硬係覺得有d乸乸地

對眼變到comic feel

近排rebel base有咩現貨

灰死侍 iwbw ssjoker deadshot ca ww

新年大家又比d 親戚參觀d ht

D利是錢拎黎追單

我唔會比佢地入我間房

之前買左淘寶櫃，有鎖幾好

啲o靚仔上親黎都話要玩
想斬死佢地

雖然唔係hot toy 但分享下呢隻個可動

前日經開兆萬睇實物，隻機械臂好型 ，可惜漫畫造型我唔好

近排多返少少mark 50單

呢隻大概要幾$? 覺得靚過hottoys個隻

好似21xx
兆萬寫現貨發售

係幾靚 不過2k 買多隻ht算
開千值練line遲下出其他又會心思思想入

基本上 我本身好鐘意iron spider 漫畫個造形
a3 果隻出呢個樣 都起倒諗 算啦 屌番隻
但係gg俠出到咁既可動 令我卻步 如果唔追求跟戲所有都要同line
呢隻都真係幾好 2千 比倒有diecast 高可動 造形一鳩流 我覺得fit啦
btw 玩玩具最緊要自己玩得開心

同老母講我d im幾千銀一隻 佢仲緊張過我

啱啱睇完套Alita 好正斬得好爽 有d忍唔住想訂埋佢 好在sb未咁快開門 有幾日俾我冷靜

漫畫個造型吸引過電影，希望遲下hot toys都可以出返隻#
千值好似出得瘦左小小

可能會出隻concept art 跟漫畫
但可動重係垃圾

捕實啲
有心追單下個會到你

利伸1300入左次日

Concept art只會改色唔會起新模

真係要諗？

可以等下會唔會出

好柒

老左好多

次日都有排你等

師兄首日？

咁你慢慢排價同人爭啦
加油

收張平價後期單好過等現貨，風險比較低d

有單最少好過等
拎完有sad都仲有保養，現貨未必有保障
唔洗同人排價同鬥快爭

有平價後期單 可以諗諗佢
不過睇定啲
派貨真係好慢

但如果企硬最少食500炒價你又會唔會咁諗

im真係好難講 建議收定單先

咪話
Facebook暫時見最低岀價都係1300，好多都企硬
原價放真係曇花一現，除非有人脫坑唔想賺
到時岀埋貨可能仲震撼

首日係3月2？

500即玩 好過300唔知等到幾時

3號

咁你加油
有期望好事嚟

岩丫，500唔知等到幾時先有

派得黎都出avenger 4...

Avenger4出隻mk50都唔知派到首日頭幾小時

出復4咪又係等到起碼2020

唔緊要喇 年年都帶幾張單落下年喇
2020 q2 hulkbuster

Fb search:Sam kwok 。我見佢都多
利申：未試過

佢啲所謂戰損

終於有時間DIY

唔該爸打先，諗住睇多幾個
平時淨係留意到佢

你想改邊隻

CA定內戰版
內戰版就唔洗諗 去馬

Check清楚 拎多d相先

佢果隻ca黎

如果係內戰版，問得來都比人秒左，$3000隨時幾十人排

果隻3000都唔駛喇
2800左右應該好多人想放⋯

點分咩版

岩岩入坑？

抵
好合理呀 大佬果日排到仆街⋯

我知喇

我以為係cw

Ca=concept art version
Cw=civil war version

上網打mark 46 同mark 46 ca 睇下就明

新POST

咁pps 同diecast 呢？

抵，我加100追左普通

Powerpose可動性低，非合金，價錢平好多